搭長途飛機有bb喊

屌你 仲要係2個
想死

支持將啲bb全部寄倉